林鄭月娥：所有離職港鐵高層都不會有約滿酬金

無綫新聞 - 林鄭月娥說所有離職港鐵高層都不會有約滿酬金

嘩，咁提早退休呢？

拉鳩曬入冊啦

提早退休有喎

咁問邊個責?

唔拉鳩佢地已經便宜左依班友

依家唔係錢問題

呢單野偽做假文件， 當中有冇利益輸送都未知， 最少坐5年起跳啦

淋病到依家都唔係諗點收科
成件工程應該要爆爛晒重新開始

未滿約離職，鬼唔知無咩

應該要佢賠返晒港鐵喺呢件事既損失就咁

成班年年代幾百萬

屌你咁就算數？
呢班高層做決策搞到成pat屎
講兩句就走人咩鑊都唔駛揹

馬屎坑已經係失職, 監管唔住成個機構
用特權法去查
無左毓民同長毛
如果唔係保皇黨係立法會話事打橫行
當日行出黎個記者會睇下佢地仲笑唔笑得出
一切都係香港現今制度問題
一定要老廉拉返去飲咖啡☕️

仲要查埋高鐵
西九站同錦田滲水

搵幾件有份簽名收錢既工程師祭旗

完。

未完約無係正常WO

仲有高鐵 睇你點交代

人工已袋 理撚得你

馬屎坑任期去到最後
人地仲話你兩次出手挽留喎

去到任期點會無到期袍金
佢又唔係提早走
合約寫明架喎

良好表現先有

法律責任呢?

9鐵高層:
一早貪埋貪埋大把錢啦
駛撚要你少少酬金咩

屌你呢張圖要save 低，
得閒就攞出嚟鞭屍

然後就個個都話要查滲漏要砍掉重練
將起膠鐵同其他大白象鐵合理化曬
淋病：搞掂

好稀罕咩

人地可能準備加入蟈企建築搵著數啦